［善心契哥］馬浚偉一連幾天開live為患癌女歌手籌款。。。

曾勇奪我最喜愛電視男角色，暨著名歌手兼任導演並被視為上屆金像獎最佳導演頂頭大熱兼王家衛最強競敵，剛於北京大學碩士畢業，現於浸會大學修讀中醫課程的馬浚偉（契哥）一向善心爆棚，曾出錢出力助患癌女歌手李明蔚圓夢。近日李明蔚病情轉趨嚴重，李在facebook拍片眾籌醫藥費試新藥，希望有奇蹟出現，契哥亦一連幾晚於facebook開live，為李明蔚打氣。

——————————————————

死得仲快

其實去到呢個地步真係唔知可以點，個女仔仲後生

以前都冇咁多奇怪病

唉，原來個女仔病咗八年，最青春最美好嘅時光比哂病魔

其實馬浚偉幾好人

契哥係好人嚟，只係有點煩膠長氣

真

加上以前吊唔到條命咁耐

被視為上屆金像獎最佳導演頂頭大熱兼王家衛最強競敵

支持契哥！！！

其實今次試新藥，感覺都唔太樂觀，但幫得到就幫

生前約死後，每個入去睇嘅都會喊到脫水。
利申無睇

契哥人都算係咁了

你地假膠定點

契哥是好人，請支持契哥支持明蔚。

我是真心的.jpg

馬浚偉睇落似幾好人，係耶撚煩膠咗啲
利申覺得佢靚仔有follow開佢

唔知佢係黃定藍定港豬左膠呢？

契哥真係幾靚仔，又keep得好，個人好正面

你自己search馬浚偉同浸大

但佢係呢單野，係好人囉

樣子中上，但上電視得中上樣係唔夠

好過好多人，官仔骨骨有啲秀氣，我覺得好過搓哥哥

LM

佢真係幾好

有撚人睇咩

我記得某吉講咗做 生前死約後

少藍左膠

呀桐

嗰隻小氣雞蟲

幫人幫到底，出錢又出力

無人睇？

係，仲要係牙欣糾正我

大力推

支持
祝神蹟出現

弘，我好窮但都捐咗少少

吉很好

心痛

懶正氣 悶
咁好條件 幾廿歲人 冇女埋身真係好可疑

手指圖

因為司徒禮信搶咗祝君好囉

馬浚偉：我暗戀Ada（蔡少芬）三年！

小龍鳳個女仔，我睇yes有聽佢地首網想愛

契哥post必備

本身諗住出道，可惜

最憎搓哥哥，幾十歲仲sell童顏

其實真係幾慘
都知咗呢個女仔有1,2年
真係睇住佢個情況愈黎愈差
佢果時初初同馬浚偉出黎果時
都仲好清楚見到五官
而家...
不過FEEL到佢都算堅強
頂住

如夢初醒獸

本身唔鍾意佢電視角色個形象
但自從知佢有私下捐物資俾啲細NGO之後對佢改觀

祝身體健康 快d好返

而家連眼皮眼珠都郁唔到，本身靚女一名，佢捱咗八年真係好堅強

以前係死咗都唔知咩事啫

其實佢啲角色都係正氣大好人，係曹植七步成詩屙屎唔出個樣幾好笑，點解會唔鍾意佢

祝福明蔚

藍絲黎架喎

就係至憎啲懶正氣大好人 正義撚左膠etc
不過佢現實都係幾好人嘅

藍絲狗來架

應該係大中華膠

覺得佢似啲捉人埋一邊講成個鐘道理嘅煩膠

左膠一愛中國咪藍絲
藍絲黎架

馬撚真係算係咁

說好的黃藍是政見，黑白是良知呢
幫個患癌女仔籌款都要杯

算係咁
有邊個真係可以做到咁
希望個女仔冇事

個女仔好似係已經無得醫，依家只係為延命

721竟然真係有人帶班人入去搞事，truth-hk721真相還原

契哥
祝福明蔚

諗起以前劍心個稱號

雖然佢之前成日同女拍檔不和，覺得佢份人應該好煩又難相處，但佢今次真係唔話得

希望可以減少佢嘅痛苦

佢同林奠好Friend
咩立場都好明顯
你當佢同蕭芳芳係同一類人
有心幫下人
但唔會同政府唱反調

其實佢真係幾好
上年已經聽佢出錢出力幫李明蔚

我啲fd, 一時就話要良知， 到講其他野果陣就話香港人太有良知，抗爭先停濟不前

其實佢幾好人呀， 不過連登仔最憎好人，自己唔會做既好事就會猜疑人地做好事係有陰謀

多過熱狗啲直播

呢件事又真心好人嘅佢

冇計大家剩係記得佢黃雨個樣

仲要幾十歲人扮文青呢下真心頂唔順

sell完隻共狗未？

如夢初醒~~~~~~~~~獸

以前真係幾靚女

我諗唔止一個鐘

我最擔心就係嘉欣俾人蝦！

如夢初～～～醒～～～

都係既

好多年喇應該

對Ada 仲好！

鍾嘉欣好撚靚呀！！！

佢根本gay架
佢呢單野係好心
但同時其實係想滿足自己表演

因為

呢條扶不起的阿斗樣又冇戲又屎都套撚套主角仲想點撚樣?仲要柒到套撚套主角都冇個代表作
鐵血保鏢祥仔solo精彩唔在講，霍景良既尚正堂、劉江既大奸角尚正鵬、蔣志光同惠英紅，甚至戲份唔多既阿海黎諾懿等都搶過佢
秀才愛上兵主線係大佬爺vs蘇鎮東蘇鎮南兄弟，佢同油米高條線wfc?vv
帝女花?人地陳豪一句幫朕check下已經收佢皮
誘情轉駁，個個焦點都係法拉跳鋼管舞同uuu既煩膠配樂，仲要柒到連主題曲都冇份唱
勇往直前隻真馬小飛象都搶過你
佢同嘉欣BB合作N次，觀眾焦點都係擺係對手身上
皆大歡喜個個都鍾意洪白嵐
金石良緣既焦點都係嘉欣BB做mk妹同變賢妻
老友狗狗個個講吳尊多過佢扮圍村仔
蒲松齡個個唔係講嘉欣就係講法拉
當旺爸爸個撚個嘈押韻，雪雪雪都出位過佢
果套碧血鹽梟人地睇都係睇金牌監制作品 睇turbo都唔睇佢啦
隔離7日情包書膠做正派臥底警察型到直程秒殺佢唯一一次做奸角
仲有霍景良一句自認幕後黑手都搶晒鏡
呢套劇由羅敏莊扮容祖兒唱歌到A貨超模朱璇到陰謀誠同特警到叫哥哥既何綺雲甚至殺人犯菊花泓到疑似露J既李國麟都好搶戲
佢同狐妮長腳蟹條線wfc?vv
紫禁驚雷入面9孖7演技正唔洗講啦 細過佢既馬明BB做奸角都正過佢多多聲
套新劇守業者人地想睇麥包多過佢囉

但偏偏咁撚多戲拍
諗極都唔明
樣又唔係好
觀眾緣又冇
戲又屎剩係識擺個屙屎唔出既正義樣
又唔係好似bobby咁收視福將擔正既都好收視
又唔係好似林峰咁有家底
又唔係好似菊花泓咁賣屎忽俾大師做佢honey
又唔係好似橡膠咁幫620奶西
但佢套撚套都做主角

又主持埋咩正識第一大廚出馬
懶係周身刀咁

佢仲要賤格到花名都冇一個
你憎林峰可以叫佢淋瘋/ 亞太峰
你憎胡杏兒可以叫佢囧囧
你憎鄭嘉穎可以叫佢橡膠
你憎jeana可以叫佢賤娜
但憎佢呢?fuck 只可以叫個九唔搭八既馬撚

最核凸果點係你呢條柒姑碌成鳩日以為自己好有料係度懷才不遇咁撚樣
要走就早走啦鬼撚留你條戇鳩仔咩
又成日以為自己好撚好戲咁教人做戲
屋企冇鏡都叫珍姐噴d西水俾你照下自己個死樣啦

最後講多句
你條仆街柒頭馬咪以為依家扮晒正義撚就唔記得你當年搶撚左初哥哥既君好呀！

屌
我細個睇係鍾意司徒禮信多過初哥哥
想禮信同君好一齊多啲

日本通拉麵專家劍道達人

嗰陣我覺得君好應該兩個都唔好揀

最近一次睇過下佢深宮計啲戲
做得幾好
不過方丈因為佢去左開電視拍套幫社企、弱勢社群嘅節目就連提名都無

佢都算大方回應
好過啲攞唔到獎就話自己係義氣仔女嘅小氣鬼

識佢真人 為人真係唔錯
佢好多嘢都會出心出力幫手
係你地連登嘅角度來講佢就係極度正面L

係
加油

推

因為屋企人都有癌症
所以真係好想幫有癌症既人

各位連登巴絲 唔好集中 馬浚偉
幫佢病人

好心你唔好咁涼薄